有冇巴打用I phone7 ？

大家食電快唔快

食電多過plus 少少
可接受

用到一日

唔快，但有時會freeze十幾秒，芒都熄唔到